其實女漢子有乜好？

男仔只係覺得有新鮮感啫 征服左完晒事之後
咪又係話人粗魯

可以保護我

邊有人真心鍾意女漢子

心好累

毒撚？

前題係靚女

女你老母漢子
死大陸喱

問新香港人：
女漢子 同 哥們 有咩分別

可愛m男

女漢仔揮手，成日俾人話粗魯mk妹

你係肥大咋？

粗魯加mk 睇黎施主病情有啲嚴重啵

我鍾意 因為我係女人性格男仔

我都中意 好想有個人好主動咁攬住自己

過黎 我攬你

巴打係咪好鐘意睇我的野蠻女友

抱抱

啲女自稱女漢子只係扮粗魯嘅姣婆

粗魯+mk先正 不過都係睇樣先

hani性格好爽朗

做乜
我唔鍾意女漢子喎

點解

其實 我覺得每個女仔心入面都有一個好得意嘅細路女 如果個樣ok就算粗魯都唔係問題

突然間中晒point 但係講緊女漢子係男人嘅玩具

樣>all